Mk啲都要同早洩講返句...

有我們 你的論壇才如此閃耀
沒有我們 你甚麼都不是

林某認同